與16歲美斯交手！AC傳奇後衛：求教練換走我

前AC米蘭傳奇中堅哥斯達古達（Alessandro Costacurta）回憶了當年與年輕的美斯（Lionel Messi）交手的經歷，並且談到了美斯和馬勒當拿（Diego Maradona）這兩位巨星。

「我很幸運與美斯和馬勒當拿兩人都交手過，馬勒當拿可能會被對手犯規66次，然後對手才會被黃牌警告。美斯這裡的情況不一樣，現在的情形不同了。」

「從天資角度以及他們在場上展現自己的方式而言，他們是相似的，但美斯比馬勒當拿更鎮靜一些。那時候我面對美斯，他16歲，一開始我把他當個小孩子，就做了我想做的。但那之後，15分鐘過後，我就請求（AC米蘭教練）安察洛堤把我換下場。」

交手果時
哥斯達古達都四張野